鍾意親嘅女仔都係大過我的姐姐

點算
絲打又點睇姐弟戀

鍾意親都弟弟

一樣 好想有種比人照顧既感覺
利申:A0

以前會覺得姐姐會比較好
但係同左幾個一齊都無咩好結果

姐姐先正

會唔會係你問題

但我想照顧姐姐喎

兩次拍拖，女朋友都係大過自己

你拍拖嗰陣有冇覺得女朋友係照顧自己多啲
相處平時係點

無咩特別話邊個照顧邊個
最緊要大家配合到，大家諗野相近，成件事就好好咁進行

相處 同大部份情侶一樣

不過我覺得，男仔諗野成熟嘅話，姊弟戀又有咩所謂~
重申一次，最緊要大家配合到

姐姐急結婚，諗真d好

我同緊細幾年嘅弟弟拍拖
不過自己又唔係好識照顧人
唔係毒撚ff所謂明白事理 識照顧人嘅姐姐
係睇個人本身性格係點嘅

唉，鍾意咗個公司個同事，識落先發現原來係姐姐。
我都話想認真、有諗話將來嘅野，但佢有時真係好難捉摸
男女嘅攻防戰真係好撚煩

相差6年 我地喺tg grp識㗎

其實我同佢都幾快一齊
所以我建議最好了解吓對方嘅想法先
再決定係咪真係視對方為伴侶
如果唔係就成日嘈交㗎啦

係咪當你一回事 你會由對話當中得知㗎喎

姐姐好砌

弟弟？不了

咁其實都好睇你自己
我同朋友講 佢地都唔睇好我同佢
會覺得唔係真心 會玩玩下 叫我唔好浪費時間
所以感情呢樣野好睇你自己點諗
人地幫你唔倒 靠你自己點樣做
你要諗多啲 畢竟佢大你幾年
有啲野決定咗就去做 唔好後悔

點解呀?

放過人啦

對女朋友無心咗咁耐就放過人啦 自撚私

試過同一個細我一年幾既男仔一齊
好撚辛苦 乜都要我教咁 十足十教緊佢點溝女
見佢有地方做得唔岩 然後提叫佢下次唔好 屌 講撚左2,3次都係咁
試過出街等左佢成2個幾鐘 個日仲要我病病地又落雨 好唔舒服 終於等到佢 佢一開始唔出聲 之後我問佢有咩同我講 佢先同我講佢同緊fd一齊 然後又過咩佢爸爸見落雨車佢過泥搵我 然後一堆藉口 一句對唔住都無 要我叫佢同我講對唔住 佢把死人口先講
同佢一齊個段時間 好似做緊佢老母 好似成日話佢咁 但佢又真係做錯 話親佢又唔出聲扮哂可憐咁 想我點
過左幾年 但記憶猶新

通常女人都係鐘意大年紀既男人
未必因為成熟 未必因為佬味 因為有錢昨

姐姐係就係幾好既，不過FF下好喇

以前可能嚮往弟弟
但大個就會覺得比人照顧好過照顧人

姐姐 好識體貼人 關心人

對住ex好似湊仔咁

你識個弱智仔姐

我個d什麼係媽媽 我係咪仲嚴重過你呀樓主

什至

我都鍾意咗個大我8-10年嘅姐姐
佢淨係當我係一個小朋友

同你一樣。你地平時點樣溝通？有咩話題？

點解 唔會覺得唔成熟咩?

其實弟弟都可以照顧返姐姐的

呢個係佢個人嘅問題掛

咁會唔會有絲打試過/會對弟弟有feel呢

姐姐

大幾多年先？其實俾人照顧下都幾好呀

垃圾 衰撚過狗公

你姐姐幾歲?

同年紀無關

係 佢性格有問題

唔會 睇人
有d成3x歲講野都係好幼稚 成日認叻咁 仲嘔心

我仲讀緊書果陣都好似巴打咁以為自己鐘意煲老藕

但到我出黎做野之後先發現
原來我係十三四歲開始已經剩係鐘意十八廿二既女

被弟弟照顧真係好正

當然會啦

係啊 有時都會覺得佢好man

PMED

點解你咁耐先知佢有男朋友？唔係識果下就會知？即佢呃你？

不過大多數都唔會要弟弟

其實都要磨合吓嘅 我男友都係12月

咁佢應該幾幸運遇到你

希望佢係咁諗啦

做乜咁冇信心

我上面有提過我唔係好識照顧人 同體諒人
成日要佢照顧返我轉頭

我有追po 咁佢都係珍惜你先會咁做

好矛盾㗎 有時又覺得佢愛我 有時又好似唔想理我
你地係咪真係咁難觸摸
利申 仲磨合緊

識貨

其實唔難
摩羯對感情專一做事認真唯一差在比較悶唔太浪漫

人馬唔係摩羯

Lm

以為佢又係12尾添
其實人馬你對佢熱情啲就ok 佢地比較外向

佢好內向喎 我已經好熱情啦
有時搞到好似得我一個想咁樣
佢好似唔多想 成日都唔知佢諗緊咩

即係佢得人馬既外表
唯有試下多啲溝通了解下佢

成熟嘅姐姐先正
成個on9港女公主病咁咪一樣黑人憎

我24
中意佐個姐姐
睇落你話佢同我同年我都信
不過我知佢都有咁上下年紀
應該都大我10年....
但keep得勁好

唉，我都知爭10年基本上冇可能
唯有輕鬆相處下，有個「拍拖」既感覺就算

見到你哋差咁遠覺得自己好小意思
我嗰個差三年，未一齊仲溝通緊
見佢又無乜所謂
但自己就諗好多例如三、四年後先分手點好呢
自己年紀又唔細喇喎

我都想知

通常鐘意我既都係弟弟

2-3年算得d咩

如果唔係知佢係公司既年資
我都真係估唔到佢大我咁多

姐弟戀中（女友大我3年），暫時相處幾好

我上一個大我5年半
拍佐3年
調番轉我覺得佢幼稚唔識諗

我係咪太老

識人女大男9年

中意親既都係姐姐

岩岩同佢傾計知佢岩岩識佐個男朋友了
好心up
佢話我係呢個世界第2個知佢有男朋友
希望佢開開心心啦

我愛的人.....

好彩嚟緊8月轉工可以唔再見
希望快d唔記得佢啦

好想被弟弟照顧
又想同弟弟一齊傻下傻下

湊過女之後就知比人照顧有幾好
同埋成熟+女人味真係冇得輸

其實如果諗法成熟、思想相近，年紀根本唔係咩問題

年紀大唔等於成熟會照顧人 有個女同事30歲成日要人tum成個細路女咁

試過但未必再試
差唔多年但心智上有啲差距
我同佢講嘢真係姐弟feel
同弟弟你有心理準備佢未ready去照顧你
啱啱一齊可能佢都想定落嚟
但可能就因為唔成熟而有壓力/想放棄